認真問 鼻隆脫毛會唔會唔好？

無曬鼻毛會唔會有咩唔好嘅嘢？

鼻哥窿*

你好撚煩
日撚日開垃圾post想點

鼻哥窿會凍

吓 犯法架咩

犯

有鼻毛機

-.- 真心問

咁我要開多啲

真心答

成日剪 如果無影響 點解唔脫

屌 真係認真問..

好似係會幫你隔走呼吸時吸到嘅污糟野
所以點解用鼻呼吸會好過用口呼吸

得閒就會抆

千

即係唔脫好啲？

好撚痛

個個係屎眼

ok啦
但抆完會打乞嗤

每抆一條都標曬眼淚

吓 犯法架咩？

返屋企食啦